{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033402",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10044445",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정호텔블루캐슬"
    },
    "text": "釜山松亭海水浴場で愛されている松亭ホテルブルーキャッスルは徒歩2分の距離に位置しています。 当ホテルは広々としたオーシャンビューと居心地の良い雰囲気の客室を提供し、休息を楽しむのに最適な場所です。 全客室は56室で構成されており、松亭駅が周辺に位置しているため交通が非常に便利です。 ホテルは韓国語をはじめとする様々な言語で案内を提供しており、訪問客は清潔で快適な宿として松亭海水浴場近くの好評を得ています。 松亭ホテルブルーキャッスルは海へのアクセスに優れ、素晴らしいグルメ店と様々な見どころが周辺にあります。 特にスタッフの親切なサービスとモダンな施設はとても好評を得ており、多くの方々におすすめの価値のある宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "松亭ホテルブルーキャッスルはどのくらいの距離に松亭海水浴場から位置していますか？",
            "answer": "松亭ホテルブルーキャッスルは徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルブルーキャッスルの客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "松亭ホテルブルーキャッスルの客室は広々としたオーシャンビューと居心地の良い雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルブルーキャッスルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "松亭ホテルブルーキャッスルは56室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルブルーキャッスルの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "松亭ホテルブルーキャッスルの周辺には松亭駅が位置しており、交通が非常に便利です。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルブルーキャッスルで提供されている言語は何ですか？",
            "answer": "松亭ホテルブルーキャッスルでは韓国語をはじめとする様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルブルーキャッスルはどのような評判がありますか？",
            "answer": "松亭ホテルブルーキャッスルは清潔で快適な宿として松亭海水浴場近くで好評を得ています。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルブルーキャッスルの周辺にはどのような見どころやグルメ店がありますか？",
            "answer": "松亭ホテルブルーキャッスルは海へのアクセスに優れ、周辺には素晴らしいグルメ店や様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルブルーキャッスルのスタッフのサービスはどうですか？",
            "answer": "松亭ホテルブルーキャッスルのスタッフは親切なサービスが好評です。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルブルーキャッスルはどのような施設がありますか？",
            "answer": "松亭ホテルブルーキャッスルはモダンな施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "松亭ホテルブルーキャッスルはおすすめの宿ですか？",
            "answer": "はい、松亭ホテルブルーキャッスルは多くの方々におすすめの価値のある宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 503
    }
}